有同學因為情緒差而全行冇人請

現實真係好黑暗，唔可以俾人知道你唔開心有情緒暴躁，否則就...

即係邊行

暴躁可以做差佬, 可能升到火箭咁快

有情緒冇問題，帶埋情緒開工就有問題
唔係個個人有必要受你氣

如果有病影響做嘢就休息吓，或者食藥控制吓，無謂勉強自己勉強人

呢句真 除非你做高層

做電影囉，係片場未見過有人心情係好

佢應該係情緒差加埋做左啲野？
如果只係態度唔好，大把阿叔都態度差啦